# Эко сервис
Проект команды Дженерики для хакатона 

Программа доступна для устройств с опреационной системой ios. Программа позволяет определить тип упаковки, состав товара, можно ли сдать данную упавку в переработку с помощью сканирования штрихкода товара. 
В программе есть возможность поиска пунктов приема материала на переработку на карте города Краснодар.

Пользователь также получает возможность узнать про перерабатываемые материалы упаковок с помошью инфостраницы Каталог.

<img width="1000" alt="Screenshot 2022-03-14 at 2 39 06 PM" src="https://user-images.githubusercontent.com/69400943/158165883-b2b57395-4583-4d32-b358-5098c1fa2676.png">
